集思廣益 香港邊到仲有雲尼拿可樂賣？

好味好想飲返

好似香港冇出成十幾年

marketplace
車里子味, 綠色個隻都有

M記新地樂差唔多味

明明細細個成日飲 大個發現無乜人知咁
以為細個已經有幻覺

太子警署隔離間美國雜貨
上個禮拜先買完$12蚊一罐